技術討論：咩野叫暴動？政府係咪可以宣告任何一個地方係暴動範圍

例如政府想拉曬班議員
佢可唔可以宣佈立法會會議係暴動，然後拉曬班議員？

林兆波暴動咁抽插林鄭奶媽